LOTR NI篇

自從出post 以來已經分到邊啲係有心同無心同食花生既人，另外仲有好多人都未到就話應該點點點既人。但唔緊要我出post只係俾人做個參考，英國唔係完美！

經過一個多月lock down 今日終於約到去攪NI,由於唔想遲到同俾人話影衰香港人。我約10:30但十點已經到左，一到門口有位年約幾老下既男職員叫我消毒雙手跟住就問我來係咪攪NI,同時間後便已經有把聲話「呢條友10:30架」咁個阿叔就好客氣咁講話「10:15後再來啦」講到呢到我知會有好多自稱英國通又會衝出來話英國人係要準時唔係早到咁我10:20分再入去點知阿叔同我講「太早啦仲有10分鐘」其實由頭到尾入便係無客，咁我係門口企啦企到27分阿叔出來叫我入去登記完行入少少一男一女，我就坐開兩米距離。女（阿姐）問我拿護照之後俾個男睇佢負責入電腦，攪左一陣間唔知係咪BNO關係入唔到資料我唔知，個女就話我地要幫你update下資料佢兩個就行開左（我估佢地要找上司問點做）本身都打定輸數攪唔到隔左一陣佢兩個就行返出來話攪掂一個月內會收到信咁我就問佢我係咪找得工佢話係，如果要我NI咁點佢就話「你同老闆講你已經申請左俾passport number 佢check」 「because you’re British passport 」唔好打飛機住來左咁耐其實好多唔識分BNO！
至於上次地盤個到其實我一早已經找左位英國法律界手足幫我寫左封信俾MP，當然好多睇戲撚教我點點點真係得啖笑以下MP佢今日覆既信

個位寫信手足可以係TG group （入discuss)找到佢

同意
巴打加油
（不過你個po開係吹水台好易沉海底）

邊個台好？

巴打你住SHARE HOUSE 定係自住一間?

都係world台架啦

來之前租左屋

咁你可以再試吓你啲老闆check 唔check 到
不過佢話你一個月內收到信
咁樣做payroll嘅人會安心好多
因為至少佢喺出糧前入到個NI，就已經唔會有問題
你地盤嗰邊照計係可以做番

追左POST, 原來樓主係一家大細過黎

好羨慕一家大細走